屯門人好波

我今晚終於明白點解要唱數碼暴龍.
遇怪魔即刻變大個！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但係我唔明點解要 你問我愛你有多深

中秋，月亮

ni蘊禾艾ni又多身

屯門公園 點少得大媽歌

想問梁生拎返張身分證未

攞返啦